1. Создать элемент можно такими методами: document.createElement(tag) создаёт новый элемнт с заданыи тегом, document.create.TextNode(text) создаёт текстовый узел с заданым текстом. Так же можно елемент клонировать с помощью метода cloneNode, и есть старый метод создания document.write.
2. Первый параметр в методе elem.insertAdjacentHTML() это параметр, который говорит куда по отношени к elem будет вставлен код HTML, есть такие варианті: `beforebegin` вставить перед elem; `afterbegin` вставить в начало elem; `beforeend` вставить в конец elem; `afterend` вставить после elem.
3. Удалить можно с помощью метода node.remove().
